金球獎主辦單位向小白道歉

金球獎主辦單位向小白道歉
3小時前

小白很大機會在今季後離開母會巴塞隆拿。

【體育】金球獎的主辦單位法國雜誌《法國足球（France Football）》，在最新一期向恩尼斯達道歉，為甚麼？

總編輯費利在最新一期的《法國足球》親自撰寫了一篇名為《請原諒我們，恩尼斯達》的文章，就雜誌從未把金球獎頒予對方而道歉。費利在文中讚揚恩尼斯達（Andres Iniesta）在足球生涯的豐功偉績：「恩尼斯達已證明了，當談及冠軍時，腦袋絕對是最重要的事。」

在美斯及基斯坦奴朗拿度壟斷金球獎的情況下，小白接近的1次是2010年，就算於世界盃決賽射入奠勝球，助西班牙國家隊登頂，仍然只能獲得第2名；至於2012年，他助狂牛兵團衛冕歐國盃，則成為第3名。

33歲的小白很大機會在今季後離開母會巴塞隆拿，盛傳在短時間內就會公佈轉戰中超，不過有指阿仙奴及曼城都極力邀請這名中場魔術師加盟。

牙朗是咪要扣番一個金球掌
姐係而家得4個
少美斯1個

一個佢 一個史奈達

雙金球
打和 super！

仲有個列貝利

仲有我個金裘掌

2010 2012 全部美斯拎喎 扣牙朗一個?

自

樓主魚拉突

笑
樓主開得post 都扣錯

10 史尼達
12 小白
13 列貝利

美斯扣兩個 我朗扣一個

我朗又然

一個洛賓

其實丙朗拎果幾年都應該扣返曬比我地messi 年年0入球都拎漿

其實仲有好多人值得拎，無奈而家係美C年代，好多球星都比佢地掩蓋左

全部扣一個比kane

樓主是咪弱智 個年散步帝攞

巴迷真係好公平，美斯扣一個俾小白，順便扣多個俾列貝利

又有新計法
拎咗嘅金球獎都唔計

《請原諒我們，哈利簡尼》

10年明明係小花搶左火焰仔

又唔計

無唔扣得既？0-1=-1

美斯係咪要扣番一個金球掌
即係牙朗多一個

入波又要扣，金球又要扣，隊友又要扣，我丙

岩啦扣返牙朗兩個
上帝又領先

盲反智商

好橙

幾時同史奈達 刀疤道歉

樓主又柒

曼狗冇一隻好狗

咁都知曼狗

睇個名都知啦

美斯隊友都唔讓

2010 史奈達三冠王+世盃都叫亞軍丫屌你老母, 賠返俾佢啦

樓主幾時出黎向牙朗道歉

樓豬

竟然熱門左

matketing佬都5個,小白一個都無,金球獎得啖笑

阿朗有一個靠世界盃附加賽攞

美斯幾時拎返屬於小白同史尼達個2個出黎

小白個獎係小花到喎，又入朗數

牙朗又比人逼害

個年應該史奈達

果年延遲投票期，等埋葡萄牙對瑞典場波點計

樓主高汁

點咩計姐 踢左咪計囉 唔通美欺踢親決賽未踢就當佢贏啊 咁你攞撚哂啦 鬼知你次次都輸姐

還返個獎比人啦

仲要比番個獎史尼達